\chapter{Obsah přiloženého CD}

K tištěné verzi této práce je přilozen kompaktní disk s následujícím obsahem.

\begin{center}
\begin{tabular}{l | l }
Adresář & Obsah \\
\hline
%{\verba thesis/ } & tato diplomová práce \\
{\verb thesis/latex/ } & tato diplomová práce ve formátu \LaTeX \\
{\verb thesis/pdf/ }   & tato diplomová práce ve formátu PDF \\
\hline
{\verb source/ }           & zdrojové kódy programu \\
{\verb source/Makefile }   & kompilační předpis \\
\hline
{\verb bin/poga }          & zkompilovaný program \\
{\verb bin/actions/*.so }  & zkompilované algoritmické moduly \\
{\verb bin/exports/*.so }  & zkompilované exportní moduly \\
\hline
{\verb manual/manual.txt }  & uživatelská příručka k programu
\end{tabular}
\end{center}
